同個frd曖昧左一排 之後無野講 可以點做

同個frd之前話題好多但最近冷淡左好多
想知可以點再開話題

原來沒有 從來都沒有

想有 可以嗎

只少想開返個話題

基

佢9 hea你既都已經無意思
有無共同樂趣/圈子啊

淪為行過寵物

搵個話題去開

你唔藍剔人已經好好多啦

現況正是結果